好撚心噏

龍和道中環方向嘅人一邊食住催淚彈一邊退
退到冇得退了
人群塞住哂
我見到嗰幾粒催淚彈跌入人群
我嗰吓疾咗吓
冇諗過做個和理非都有得食催淚咁著數
我係冇心理準備勇武
但我退嘅時候絕對唔想見到只係得義士係後面斷後
就算我冇眼罩
帶得一個走就係一個
結果警犬速龍睇住大家退無可退都照射
我食撚咗兩粒
撐唔開對眼
只好拉住前面陌生同路人 講句唔好意思我撐唔開對眼
佢二句不說就「喬」著我隻手走
我唔明 唔明點解我哋嘅訴求係完全達唔到正苦班狗度
我明白和理非對住禽獸好難起到效
我唔敢、我細膽、我冇覺悟
但起碼我哋有良心（雖然會俾人恥笑係傻鳩
我哋只係想做小小野出嚟俾班仆街睇、俾世界睇
異見係確實存在
唔敢諗之後做到啲咩住
但係今次真係好撚柒鳩閪灰
Sry一邊走一邊寫到1999，純發洩，過咗今日先再諗點算
Btw如果你睇到覺得會妨礙到資訊流通就唔好回唔好正負皮了